就算失望 不能絕望。

唉做咩都無心機

香港人個個都陪住你 粒u巴打